美心開始炒人

有藍絲親戚2月尾被炒

壞事 無得令佢蝕錢

美心太子女放棄埋啲藍屍
枉藍屍咁撐佢哋
最後都係變 condom

wfc

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

一路炒一路請

即時：莊正ig開緊live得六十幾人睇？

美心清盤先算贏